點樣放低一段感情

拍左拖三年幾 戴過不下一次綠帽
離離合合左幾次 今次再次被分開
但仍然很愛她 想等她
其實人係咪真係犯賤
有冇人可以教我放手

巴打，雖然我情況同你唔同，但都祝你早啲放得低
而且你個case係等嚟冇意思，一齊番日後只會更辛苦

戴帽真係咪撚再糾纏
揼晒啲野，Del晒啲相
頭也不回

利申都係俾女帽，三個月時間先放低

戴帽，你可以怨佢。快啲死心。

但因為價值觀不同，而要分開。又點可能放低⋯

第一次 我曾經以為佢會改
結果？ 我算得係咩？
一直我都對佢死心塌地 換黎既係咩？

So they say that time
Takes away the pain
But I'm still the same oh yeah
And they say that I
Will find another you
That can't be true oh

回頭發現 原來自己做左三年傻仔 水泡

放心 一次生兩次熟
好快你就會慣

我以為自己開po .....
我同女朋友中學到以家5年幾...識都識左10幾年
綠帽笠到落腳趾..
Longd........但已經keep住3個月左右有得見一次
我都係發現左好多次..原諒左好多次..
到今次真係分手
係因為佢話，放開我啦

好撚心痛呀仆街
我都想自己憎佢怨佢..但真係一丁點都無..靜係希望佢揀得啱，以後幸幸福福無我照顧都可以過得好好..
好想死

利申sheshe，兩個都女性化，但比tb狗公搶走

愛得盲目
最慘莫過於此 我明

唔好ff再同返佢一齊會點點點 等過一排你就知自己幾傻 因為你會習慣返無左佢既生活 依家既難過除左感情之外 其實最大因素係慣性 因為你習慣左有呢個「人」同你一齊生活 拍多幾次拖你就明白

有ff，但好清楚只係ff

時間過得好快
望翻轉頭慢慢你就會覺得自己花咁多時間留戀過去好無謂

Po 閃卡
所有識既人都睇過之後大

家都會覺得佢好cheap
你仲點會仲中意佢